正顎手術

有無人知正顎手術私家做要幾錢
加埋COOL牙 埋單洗唔洗400K
如果係 真係好撚貴
公立醫院應該要排到2046

台灣做150k左右

巴打係台灣做過?
香港呢?

朋友準備做3月去做，香港至少35萬，仲要排到2046

私家都要2046?

私家唔洗，不過你預算400k左右

當年政府肯同我排，但無做到
依家去如果想做可以點？

去排隊囉依家起碼排五年

想做 以前排過公家 但又無勇氣做放棄左 其實一直都好想改善倒及 有無巴絲可以分享？

轉介左去菲臘
等睇完醫生再等排期
應該係做個度既私家病人
因為教學最少排2年
而佢既私家會比出面平（好似係）

岩岩做完3個月，去台灣長庚做啦，cool加手術15k有找，不過你預左一年幾都要每個月飛去覆診

有冇人知做完手術後幾耐先可以去旅行?

而家仲有咩？

巴打效果理唔理想呀～

15k 定150k??

平成點?

約莫幾千至萬幾 只收材料費用
我都去左排 都真係要排兩年

應該就150k 去台灣都差唔多呢個價

呢個係教學 case 價啫
我好奇 PP 佢哋私家收幾多左右
如果貴唔係好多都可以考慮下

15萬-25
睇case複雜情況